琴日長沙灣 朋友唔見左銀包

應該係落車果陣跌左

有冇手足執到
黑色正方形銀包
有身分證 乜都有齊
入面刻左英文名 D******. Y

push